［回帶］馬浚偉馬撚歷年新聞大集合！！！

馬浚偉：最擔心嘉欣畀人蝦！
我識嘉欣最久，卻反而是我最擔心的一個。有次她在微博留言給我，說她大個女了，但我還是擔心，因為嘉欣太天真、太單純，很容易被人蝦！活在無綫這個受盡保護的「溫室」當然ＯＫ，但如果要出外打拚也就難說得很。當年我看着嘉欣入行，有日我倆吃飯時叮囑她，學甚麼也好，千萬不要學壞，不要做些「不乾淨」的事，要保持純潔的內心。嘉欣一直都能做到，而且演戲上進步不少，我很欣慰。可能是我慣了對家中的親姊妹也是如此照顧吧，我的話或許有點老土、有些老竇feel，但也慶幸找到三個跟我互相尊重又愛護的妹妹呢！

馬浚偉攬郭羨妮冰釋前嫌
馬浚偉昨日更公然攬着郭羨妮合照，問到會否怕再傳緋聞，二人表示現時是很好的朋友，不諱言於新加坡工作時細談往事，將十年前的誤會一小時內說清楚，Sonija承認當時受人唆擺才產生誤會，幸而現已冰釋前嫌，馬浚偉說：「講真，嗰陣唔係有好感就做唔到好朋友，不過之後出現咗啲奇怪事，跟住一盆冷水咁！」另外，他表示一、兩年內會結婚，但還未向女友求婚。

吉

馬浚偉、蔡少芬有緣無份
早前有報道指郭羨妮和馬浚偉決裂，原因是不滿有人借緋聞來做宣傳，並指馬浚偉其實早有前科，之前曾和蔡少芬及陳芷菁等女星傳緋聞。

避談郭羨妮
日前馬浚偉往台灣為無綫電視劇集《洛神》宣傳時，亮相電視節目《娛樂新聞》接受女主持黃嘉千訪問，講及他和蔡少芬的緋聞時，馬承認曾經很欣賞蔡少芬，並一度想追求對方，但因為兩人沒有緣份，所以做不成情人，只能做好朋友。當講到和郭羨妮的恩怨時，他則不願作評論。

馬浚偉認與樂易玲緣薄
馬浚偉昨日主持電台新節目錄音，邀得曾傳不和的無綫高層樂易玲擔任首集嘉賓。問兩人是否「破冰」？馬浚偉直認說：「破咗好耐！」至於節目中可有談及過往恩怨？樂易玲笑說：「佢用『緣薄』嚟形容，講得幾優雅。」

馬浚偉透露兩人同是教友，因出席梁乃鵬搞的飯局而破冰：「樂小姐話我以前生性，冇事冇幹唔使理我咁多，又唔知人哋呷醋喎！」樂易玲覺得現跟對方更為親近，問到會否再簽馬浚偉做無綫親生仔？她笑說：「我驚簽唔到喎！咁合作有好多方式嘅！」馬浚偉即表示若有合適的劇本願意回巢，而重提台慶拒絕跟對方合照，他即澄清當時被拉去做訪問。

邊撚個

馬浚偉唔知胡定欣情史：笑到我趴喺度
馬浚偉（馬仔）為電台節目《偶然．馬浚偉》宣傳，他透露節目中會邀請不同屆別的女性嘉賓，如有政界陳淑莊、蔣麗芸等，但不會講及政治話題，反而會了解她們的日常生活；當中亦有圈中好友鍾嘉欣、胡定欣及楊怡等，更笑謂毋須碌爆人情卡，大家也一口答應做嘉賓，不過為了解嘉賓也要上網搜集資料。他說：「我唔熟她們感情史，我真係唔知胡定欣同過馬國明同吳浩康拍拖，響節目度笑到我趴響度。不過一班嘉賓沒有問過我會問乜，但我會事前問過下有乜唔想講。」

弘b可唔可以幫手貼查小欣嗰段，要加埋相

馬浚偉進化~

你同美人到底有幾多鱔稿係手

查小欣：跟马浚伟去吃火锅，重点不是火锅有多好吃，而是他看到推着纸皮的伯伯在马路边掉了纸皮，没力气拾起，他马上跳下车帮伯伯，我想拍照，他说不,但系好人好事当然要登。（替他身后的伯伯绑穏纸皮后，他阻止我拍照）

醉曖馬囝

他不是黎明
馬浚偉在1993年的「第3屆先鋒歌唱比賽」中獲得冠軍後成為歌手，可惜他的宣傳口號「他不是黎明，他不是張學友」使他出道初期受到抨擊，形象變得負面，更不獲唱片公司續約，歌途不順，反而推使他涉足戲劇界，拍下不少膾炙人口的電視劇。2013年（即20年後），馬浚偉再戰樂壇，以「二牛」的名義參與新歌《給媽媽的「倦」》的詞曲創作。

大廚出馬

吉妹
咪撚影啦

呢張真係

你開左了原來 瘋狂地推呀笑撚死我！！！

馬仔話演員每晚表現都會唔同，即使佢有經驗都試過入唔到戲，基督徒嘅佢自爆 ：「我有試過一、兩日入唔到戲，舞台一出虎度門冇上到，嗰次內地演出，唔知點解總係投入唔到，好彩中場休息後先入番戲。我於是幫自己搵咗一個方法，迫自己徐志摩上身 ，每晚後台stand by時，我都會講『希望今日由頭上身上到尾』 。」馬仔除靠熟練綵排，佢話那副金框眼鏡都幫助唔少，好似「靈物」 一樣，佢會排戲排到最後一周先戴上，「我一戴咗，任何人講嘢都聽唔到，自己只進入徐志摩世界，真係work。」

「經驗多咗仲想捽靚劇本，內容係關於徐志摩三段愛情故事，唔會heavy，仲有笑位。我演徐志摩仲想咬入深啲層次，將佢內心嘅澎湃嘭嘭聲放大，將文青內裏嘅獅子釋放出嚟，我仲會首次喺演藝舞台踩單車。」

其實條友又唔靚仔 又冇才能
都唔明點生存咁耐

馬浚偉日前接受本報訪問，表示前年自編自導自演的舞台劇《偶然．徐志摩》四萬字劇本，因自己不懂輸入法，唯有花七個月親手寫，寫到手抽筋

馬浚偉回味有女等放學

馬浚偉昨日返回石硤尾母校廠商會中學出席分享會，希望在各方面出力回饋母校，例如音樂、戲劇等交流。馬仔憶述讀書時尚算乖仔，只偶爾被老師罰企走廊，被對面學校女同學取笑，他更笑言：「我都算係半條校草，人哋校草係文武全才，我勉強斯斯文文，做個好人，係文青男。試過有第二間學校女仔等我放學話想同我做朋友，成績唔好做唔到風頭躉唔緊要，冇人等放學就唔得啦。」

自編自導自演的馬浚偉在節目中說：「第一稿劇本其實長達四小時，但舞台劇有時間的規範，必需作出取捨。」最後劇本以兩小時四十五分鐘講述徐志摩一生的三段情，馬浚偉形容：「每Cut一粒字都係痛入心！」

馬浚偉透露與早前返港的鍾嘉欣及陳法拉見面：「兩個臨走之前都有同我食飯，嘉欣因為大肚，之前見佢喺社交網站上載食雪糕相鬧佢唔準食 。佢返嚟都同我傾咗好多工作上嘅嘢。（會再合作？）一定會。佢都話好多工作想做，佢都問我可唔可以幫佢安排或合作，我絕對樂意。我公司大門為佢而開，但叫佢諗清楚清楚佢仲生唔生先。（會去加拿大探佢？）睇吓有冇機會，佢生完先都未遲。」他又謂法拉在美國有很多演出機會，很替對方開心：「如果有機會我都想去睇佢演出，但我都同佢講如果有啱嘅劇本都會同佢傾，睇吓會唔會有機會喺舞台上再合作。」他更指法拉獲邀與當地紅星合作演出舞台劇，並叫法拉即使沒酬勞都要參演。

This ho siu

跳車

來源from g.honeyman 巴打

馬浚偉話一定會再同鍾嘉欣合作

四萬字分七個月寫，平均每日二百字唔夠，會抽筋？

即話自己靚仔過黎明，唱得好過學友，果個年代咁講，抵你冇運行

唔好再貼啦 睇見都覺得柒

俾鄰居話扮賊去嚇人啲狗個單新聞

點解班師奶幾鍾意馬撚

如夢初醒

講還講 唔好貼圖

公道啲講
作文都要刪刪減減
交兩千字文點要會寫三四千後改

馬浚偉，本名馬志偉，暱稱馬仔，香港電視劇男演員及歌手。曾為香港無綫電視合約男藝員，馬浚偉每擔正的劇集都有不俗的收視，因此多年來都有「收視福將」之稱，尤其有「古裝劇收視之王」的稱號，擅於岀演古裝劇，惜至今仍未有奪得任何男主角相關獎項，近年以自由身身份回歸無綫電視拍攝劇集。 維基百科

深宮計馬撚一定要拎

但其實佢本身係咪好人嚟

2010講結婚講到依家

好人我唔知 但肯定係一條世紀大煩膠

呢條撚屌都有人吹奏

仲係親支那撚

書展見過真人，好似幾高下...
揸架白色audi? 好似....

D表情
睇到我都就黎射

到底有冇新聞係講佢同其他男人有互動

【返港見老友】鍾嘉欣見完契哥馬浚偉 再約馬海倫食晏 (22:42)
2018/4/26

佗B五個月的嘉欣，最近返港與老友聚舊話當年，認真開心。（網上圖片）
1 photo

懷有第2胎﹑現時佗B五個月的靚媽鍾嘉欣，日前單拖返港出席活動，老公和女兒Kelly並無同行，她表示留港2星期，會做自己喜歡的事，為免工作排得太密影響身體，她已謝絕傳媒訪問。嘉欣近日相約老友見面，包括契哥馬浚偉以及好友馬海倫等。嘉欣和馬浚偉曾拍攝《金石良緣》和《老友狗狗》等，他們「兄妹」相稱，昨晚馬浚偉在社交網站貼相留言：「兄妹相聚，是快樂的！」馬海倫則跟嘉欣在《金石良緣》合作過，之後便沒有再合作，今天她相約嘉欣午餐話當年。

搞 是 搞 非 馬 浚 偉 拖 馬 杯 葛 郭 羨 妮

03 年 ， 郭 羨 妮 因 懷 疑 被 馬 浚 偉 利 用 自 製 緋 聞 搏 宣 傳 ， 最 終 反 面 互 數 收 場 。
相 隔 兩 年 半 ， 兩 人 在 新 劇 《 匯 通 天 下 》 再 度 碰 頭 ， 仍 然 水 火 不 容 ， 在 九 月 尾 試 造 型 當 日 ， 更 拒 絕 影 合 照 ， 唔 妥 到 出 晒 面 。
本 月 十 三 日 ， 郭 羨 妮 、 馬 浚 偉 及 陳 豪 等 演 員 到 橫 店 ， 逗 留 一 個 月 拍 攝 外 景 ， 身 為 第 二 男 主 角 的 馬 浚 偉 ， 在 橫 店 扮 晒 大 阿 哥 ， 黐 住 一 班 女 奀 星 如 楊 怡 、 楊 洛 婷 及 姚 嘉 莉 ， 煽 風 點 火 聯 手 杯 葛 郭 羨 妮 ， 等 仇 人 變 成 「 獨 孤 精 」

再 度 碰 頭
自 從 不 和 事 件 發 生 後 ， 郭 羨 妮 同 馬 浚 偉 兩 年 多 未 有 碰 頭 ， 最 近 再 度 合 作 新 劇 《 匯 通 天 下 》 ， 不 過 ， 人 氣 下 滑 的 馬 浚 偉 已 被 貶 為 第 二 男 主 角 ， 在 片 中 與 女 主 角 郭 羨 妮 雖 然 對 手 戲 不 多 ， 但 每 當 兩 人 同 場 都 充 滿 火 藥 味 ， 經 常 互 寸 。
一 向 愛 搞 是 非 的 馬 浚 偉 ， 在 香 港 拍 劇 期 間 ， 黐 住 一 班 女 奀 星 如 楊 怡 、 楊 洛 婷 及 姚 嘉 莉 ， 圍 埋 女 人 堆 大 講 是 非 ； 又 在 其 他 人 面 前 大 數 郭 羨 妮 唔 掂 ， 唔 記 得 對 白 成 日 NG ， 唆 擺 其 他 演 員 聯 手 杯 葛 仇 人

Margin wait

小飛象

一路睇一路笑

似真心膠啲正義撚
好人過龍
出街扶呀婆過馬路
紅燈冇車唔衝燈
搭地鐵會叫人讓底嗰啲嚟

真實呢種男人一定好黑人憎，女人性格，鍾意痴埋班女人道講8掛野講是非，扮撚哂nice gay, 周圍媾女，媾唔到就變契妹

吉野妹同美人係咪分身嚟

【溏心風暴3】馬浚偉出得一集 怨監製「第一集就把我弄死」

日前，馬仔就在微博上載了幾張《溏心3》的劇照，當中有兩張是他和翠如BB玩煮飯仔同撐枱腳的戲份，食飯那張仲有黃宗澤一齊。而另外兩張就是他昏迷躺在醫院的病床上，正被醫護人員用電擊搶救當中，close up那張見他臉色慘白極虛弱，應該都返魂無術喇。

馬浚偉留言表示：「什麼？第一集就把我弄死？家豪哥當日邀請我客串時不是這樣說的！@劉家豪GH 家豪哥您快告訴我，是不是第一集就要把我弄死？替我申冤」

喂呀，馬囝，咪咁小氣啦 有得演好過冇得演啦

得啦得啦 深宮計做啦嘛
電視一日到黑播十幾廿個廣告
畀我哋抖下啦好嗎

Kobe fans

屌原來20年前

支持吉妹

其實d傳媒係咪有心玩9佢
差唔每次

都講佢d契妹

救命，放工一睇到你地啲留言笑到我比人望住

傳馬浚偉與麥包不和
本劇是馬浚偉與無綫解約後重簽無綫部頭約的第一部作品。有報道指由於無綫正鬧小生中生荒，於是急召已經解約的馬浚偉回巢拍攝此劇，並指開出「任揀對手」、「加人工」與「保證攞視帝」的條件。他原親自點名與歐陽震華及楊怡合作，但歐陽震華因身體抱恙辭演，無綫以麥長青頂上，報道指馬浚偉對此安排感到非常失望。但網民則認為馬浚偉是「無料扮四條」，又沒有觀眾緣，只是在大陸未能走紅才借機回巢。[4][5][6][7]不過馬浚偉被問及此事時已否認。[8]

點可以冇片

傳馬仔如夢初醒

學打字洗唔洗一個月,屌

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既阿海黎諾懿等都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂，仲要柒到連主題曲都冇份唱
勇往直前隻真馬小飛象都搶過你
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢
果套碧血鹽梟人地睇都係睇金牌監制作品 睇turbo都唔睇佢啦
隔離7日情包書膠做正派臥底警察型到直程秒殺佢唯一一次做奸角
仲有霍景良一句自認幕後黑手都搶晒鏡
呢套劇由羅敏莊扮容祖兒唱歌到A貨超模朱璇到陰謀誠同特警到叫哥哥既何綺雲甚至殺人犯菊花泓到疑似露J既李國麟都好搶戲
佢同狐妮長腳蟹條線wfc?vv
紫禁驚雷入面9孖7演技正唔洗講啦 細過佢既馬明BB做奸角都正過佢多多聲
套新劇守業者人地想睇麥包多過佢囉

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬撚

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街柒頭馬咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！

抄人首詩上去就當係自己設計